一人一條睇到好尷尬嘅YouTube片

依個真係經典，柒到唔敢俾屋企人聽到啲聲

伍仔咁認真做啲柒嘢
拍住知道自己做緊柒嘢嘅笑波子
陣柒味完全昇華到另一個層次

朋友生日必備

龍心：我洗唔洗靠你哋出名呀？
眾人輪流講：唔洗

諗起no u are all left

做乜9

畀你post咗

哇屌，依個頂唔到幾多秒

農夫係鬼佬面前Freestyle

獻醜

我覺得幾勁喎

On9

唔開心個陣睇應該好有用